漢科真係越做越差

上星期係海鮮舫訂左 MSI X399 Creation 同埋 Enermax TR4 360 水冷，
點知兩樣都冇貨，
MSI X399 Creation 一日有貨；水冷要等兩個星期
咁我都照訂貨。

隔左一個星期都冇消息，咁我主動打去海鮮舫問。
得到既答案係漢科冇貨派，底板要等多2-3星期；水冷無了期。
我諗如果我柒唔打去問，我等撚到佛誕都唔會收到貨。

在此奉勸各位，腦場冇現貨的話，
ja ja 聲上amazon或者newegg買，運費貴就去京東淘寶。
收左錢班仆街就當你隱形

睇下giga 果塊有冇貨

即刻轉左Aorus Extreme
聲稱聽日有貨
唔知真定假

between NH-U14S TR4都要等3-4星期
$6XX

即刻上newegg買
3 日後送上門
連運費$570

痴撚線

屌你老母咁揚做乜撚 到時全部唔ship香港就真係俾你害撚死

newegg 保養跟邊度?

真係唔好咁諗
上次有巴打買asus pg27uq就係咁

咁咪去鄰國買／轉運
班代理夠薑就係羅湖搵人搜行理

自己唔入貨又唔俾人海外買
乜撚野態度？

MSI成日乜鬼都冇貨

算唔算壟斷行為？係咪告得？

而家d硬件咁好賣，個市咁旺

mortar而家都係好缺貨

海鮮舫唔通知你但屌漢科

海鮮舫個sales 都係今日打上去問先知
而且佢地都有幫手搵到Aorus Extreme

咁都係佢地早唔打上去check, 今日有人追先check既問題啫

佢地早啲打上去check又會有番貨?

我要既係貨，唔係通知電話。
有貨既全間海鮮舫去遊埠都ＯＫ

有貨嘅話佢哋check唔check都係有貨
冇貨嘅話佢哋check唔check都係冇貨

結論：
海鮮舫check唔check同有冇貨係冇關係

咁錢又唔係漢科收，無啦啦點解要負責
再而且如果海鮮舫有打過去追(甚至有冇落order都成問題 )，你隨時今日都拎到貨

我就係唔信邪，打埋去中央田問
佢地都話冇貨

全場冇貨唔關代理事關邊個事？

咁如果冇人落order, 代理唔返貨又會關邊個事？

又或者可能同中央田訂，下星期就有貨呢

你保證？

出post之時漢科已收檔
我聽朝先打去漢科問佢地搞乜鳩

唔會保證亦保證唔到，只係唔明點解你會咁直接信海鮮舫

利申: 非漢科打手，Amazon fans

睇紅字

海鮮舫有冇落order未知
但係漢科既野全場冇貨
call貨要幾個星期 已經由海鮮舫同中央田證實左

最尾我都一定會屌漢科